---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Dobby Kmic
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190925-wrobieni-detektywi           | właściciel agencji detektywistycznej w Pustogorze, wrobionej że niby wysadzili magazyny Luxuritias w okolicy. Pod ultimatum Ksenii jego ekipa zajęła się czyszczeniem swego imienia. | 0110-02-25 - 0110-03-05 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Ksenia Kirallen      | 1 | ((190925-wrobieni-detektywi)) |
| Olaf Zuchwały        | 1 | ((190925-wrobieni-detektywi)) |